(有圖)地鐵、有腰、露臍、大脾、短裙、腰瘦腳唔瘦

唔知係咪太瘦條裙要落扣針

冇開autofocus麻煩屌細力啲
同場加映

up完上嚟先知頭已側

冇樣

對腳咁都叫唔瘦點先叫瘦

攝影技術有待改善